葉劉去黃店查商業登記

今日中午，馳名中外嘅Regina葉劉姐姐突然嚟到我哋銅鑼灣店😱

咁啱今日腦細罕有地喺廚房扮緊工，佢一嚟到就order左一個外賣，問店員老細喺邊度。之後就直殺左入廚房🤪

一入到黎就就問我哋有冇登記做選民。腦細問：「乜你而家負責做選民登記咩？我哋一早登記左啦。廚房危險喎，有冇乜嘢幫到你」姐姐笑說：「我都係幫個同事手姐，佢哋驚啲黃色經濟...你哋個商業登記喺邊度啊？」

其實商業登記一大個癡咗喺廳面，話咗俾佢知之後佢就出去係咁影📸📸📸

忙完一大輪之後，老細決定親自送佢一程出門口，順便講一句，多謝你支持黃色小店喎💛💛姐姐打個突，話：「冇問題...最緊要唔好暴力啦🤪...同埋最好唔好搞乜嘢黃色經濟啦🤨」之後就急急腳走咗啦。

為咗紀念佢對黃色經濟圈嘅支持，我地決定將佢嘅現金化為愛心，全數捐比立場新聞🥰🥰🥰 Bye

#當堂嚇一跳 #然後得啖笑 #呀條友真係唔識架喎 #驚驚 #記得登記做選民啊

中共驚飲食界功能組別比我地翻盤

葉劉都支持，藍絲仲唔一齊幫襯

對家驚到咁就知好值得做啦

黑絲？

葉劉去宣傳？

今年小心麒麟啊

死亡之吻

親自出馬咁冇人？

亡咗黨？

大家要努力組隊，勸喻食店做選民呀

題外話：

呢間嘢有任食薯片，
同埋啲男店員幾高大靚仔